未來首席大法官陳慧敏：「夠膽講屌你老母死差佬，一定要判阻嚇刑罰」

去年11月10日網民發起「八區開花」抗爭行動，中年隧道督導員疑經過旺角示威現場時，向警員高呼：「X你老母死差佬，我頭先無啦啦食咗兩粒催淚彈！」其後警方將他按在地上，並以在公眾地方作出擾亂秩序行為罪名拘控他。案件經審訊後，今於九龍城裁判法院裁決。裁判官陳慧敏認為，雖然不排除被告是受催淚彈影響才會辱罵警方，惟當時已有堵路等情況出現，被告叫囂導致他人和應並且起哄，若非警方當機立斷，或會引致一發不可收拾的場面，裁定被告罪名成立。

裁判官陳慧敏裁決時指，當時現場環境並不寧靜，而警方與被告相隔一定距離，警員一定要聽見被告的話語後，才會有所反應，故肯定被告的行為屬於喧嘩。陳官引述終審法院周諾恆案例，指控方須證明被告有意圖作出擾亂秩序的行為、或者被告的言行相當可能引致社會安寧遭受破壞。

陳官同意，不排除被告是受催淚彈影響而叫囂，故不能斷定被告的唯一意圖是挑動他人的情緒。惟陳官裁定被告的行為相當可能導致社會安寧受破壞，指當時正值反修例風波，被告曾對警方叫囂，挑動集結者的情緒，繼而起哄對抗警方執法。若非當時大量警員組織防線，起哄的人群相當可能作出人身傷害的行為，例如毆鬥、衝擊警方防線以及向警員扔雜物等；而現場並非沒有途人，上述行為或會令他們感到不安及害怕。

陳官續指，被告的證供不盡不實，信口雌黃，例如訛稱警員曾用槍指著他及用強光照射他。陳官認為，若警員曾向被告舉槍，被告一定印象深刻，必定不會忘記向辯方律師提及，惟辯方從未於盤問期間向警方證人提及此事。另外，被告的證供與承認事實不符，例如被告庭上聲稱是在警署內被捕，惟承認事實卻指被告於案發現場被捕。裁判官最終裁定被告罪名成立。

陳法官家人、男友、S伴是否警察？

安全，可以審國安相關案件，一世無憂

Cls

地下黨員同志

講句屌你老母都犯法

隻狗都有講呀
法官閣下仲唔下令劣政屍拉佢

法官一向認為警察屌香港人老母就得
香港人屌警察老母就係犯法
冇一個法官係無辜

大能獲
張舉能陳慧敏

哇，屌，以言入罪成案例仲得了

傳統華人社會就係黑社會文化
華人沒有了歐洲人帶領，便馬上重回黑社會制度，
再多2000年也發展唔到歐洲人開明。

冰山一角
到而家差唔多有一半法官都已經有鳩判前科

On撚鳩官 醜唔醜呀

剩返嗰一半只係冇接觸過呢種case
冇一個法官係無辜

無錯
整紅官list都廢閪事

拍得住郭偉建

變相辱警罪

成個麥美娟合埋個口咁

痴撚線

只要你違法反抗政權
法官就會係你的敵人
因為法官就職就係將犯法的人送入監獄 不論對錯
冇一個法官係無辜

討論政府對錯 —> 法庭不考慮政治
討論示威者對錯 —> 法庭予以考慮

藍屍3kg毒無事

黃絲爆粗要坐監

陳慧敏狗官 屌你老母

犯法就係犯法 除非你係警察

陳慧敏個閪係咪比狗屌開

辱警罪都出埋

Dllm陳慧敏
生出你咁既奶共賣港求榮法官遺臭萬年死有餘辜

法官對香港嘅禍害已經同黑警差唔多

人面獸心

狗官原來真係有樣睇

唉

屌你老母死差佬

成份判詞 d point 都係夾硬屈鳩死你咁...

District court 嚟
不過都係法治已死

真係痴撚線

屌你老母!!!死差佬!!!

因住又俾人話你崇洋，奶白人袋底乜乜柒柒，我成日都話華人係賤種垃圾，但始終好多人都係唔承認

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

本身無槍出街已經係罪

係大陸同俄羅斯講我相信都無罪掛，香港法治淪為北韓程度

主動跪求制裁？

如果公民黨真係認為法治未死
就唔該有返個乘擔, 義務打官師啦
OMDB得個講字

正一狗官

屌你老母陳閪敏

好撚好笑，阿叔講句屌老母都犯法，明明班狗日日都鬧人老母

呢單成為案例 大家之後會好大鑊
即係現場經過屌一句狗都可以坐監

有咩問題 你都戇撚鳩

狗官

之前叔一燒單嘢 附近有對夫婦好似講粗口所以俾人告

陳慧敏俾狗屌

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

黑官只係黑狗隻狗

連登

屌你老母死狗官

屌你老母陳慧敏

正仆街

屌你老母拉我啦

做左案例
即係以後屌班狗老母都要坐?

請問
如果係示威現場
警察講同一樣既說話,
例子1 : "屌你老母死曱甴!"
例子2 : "過黎呀!"
例子3: "你手足死左,我地今晚開香檳慶祝呀!"

會唔會有可能挑動市民情緒?
如果會, 佢既同袍當時如果冇當機立斷阻止
佢同袍算唔算公職人員行為失當?
如果唔會,咁點解市民講就會?佢係professor X?

我講既係邏輯,唔係講政治。

唔洗辱警罪啦

台灣算一絲光明

阻嚇刑罰阻嚇唔到我

屌你老母陳慧敏，得唔得？俾唔俾？

呢D仆街死左條屍都要繼續坐監

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

狗也不屌

屌你老母都只係讚揚令壽堂為人友善

邊係鳩判, d point 完全係黎橫折曲, 有心砌死佢....

點解仲有人想係到住呢個咁撚戇鳩嘅人治香港?

又一個荒謬案例 手足日後會好麻煩

屌下老母都要坐監

仲話國際金融中心

笑撚死人咩

黑警死全家、屌差佬老母！

因為警察挑動市民情緒係合法
市民挑動市民情緒係犯法
點解？ 因為法律就係法官話乜就乜
法官話合法就合法 話犯法就犯法

吊你老母都犯法？

一search睇番原來之前有單醫生係巴士非禮女學生判社會服務令又係鳩判

攬炒要有覺悟

三樣皆是

Push

同一個人？

咁吊佢本人可以嗎

以d根本要上國際文宣

召喚投訴表格同投訴師

講粗口有買，賣冰冇罪

辱警罪都唔撚使立

痴鳩線

陳慧敏比美國台灣black list咗

Wtf

狗乸樣

應該係，

屌你老母

要話比所有人知，差佬唔屌得，遲下見到要下跪

呢單判得成
洗撚辱警罪

說個笑話
香港法治

呢個官係doj出身,刑事檢控專員梁卓然的朋友

不排除被告是受催淚彈影響而叫囂，故不能斷定被告的唯一意圖是挑動他人的情緒

疑點利益

on99

其實好多醫生有家底
如果係基層非禮女學生, 呢條紅官100%判監

指當時正值反修例風波，被告曾對警方叫囂，挑動集結者的情緒，繼而起哄對抗警方執法。若非當時大量警員組織防線，起哄的人群相當可能作出人身傷害的行為，例如毆鬥、衝擊警方防線以及向警員扔雜物等

嘩屌你老母無限推演，法庭唔係講事實證據嘅咩，不如吹到可能會引發ww3

喂，屌你老母呀

班狗成日喺現場失控鬧鳩人, 會令途人起鬨、 害怕、甚至掉雜物, 同樣係「相當可能引致社會安寧遭受破壞」

香港差佬

陳慧敏女士於一九六八年在香港出生。一九九六年在沃爾沃漢普敦大學取得法學士學位，翌年在香港城市大學取得法學專業證書。一九九九年在香港獲大律師資格。她於一九九二年加入前律政署出任法庭檢控主任，二○○一年至二○○七年期間私人執業。二○○七年獲委任為特委裁判官。

大家一定要再投訴. 唔理有無用, 一定要盡自己能力寫信去表達

可能都入到罪
講粗口可能挑動群眾情緒 又可能對警察作出傷害
我記得個叔係法庭都有話警員有講粗口對罵

香淑嫻
張潔宜
重有呢個陳慧敏

都係律政署中學學歷文員, 之後點樣成為法官, 心照啦!

辱警罪?????

邊條法例寫唔比講粗口??????

50路

CLS

中間個LOGIC關係係邊?

下次改講NMSL

屌你老母正垃圾

畜生有樣睇

outdate 啦
講粗口都係犯法，除非你係警察

城大啲仆街律師最撚紅，梁美芬教緊書添

唉 屌你老母

城大法律係咪專出畜牲

個時間序有問題
1992律政署出任法庭檢控主任
1996 法學士
2001私人執業
2007特委裁判官

姐係加入doj時得中學,
你係老細咩情況會欣賞呢類人

入doj時24歲

死警狗唔撚鬧得 痴線

屌，睇撚錯以為依個陳惠敏

ok終國式法治

靠踏人屍體升職

示威唔可以叫口號
不滿唔可以表達
呼吸係煽動
上連登係搞港獨

結論：犯法就係犯法

Wolverhampton 呢d垃圾U專門係港共保送d人入法律界做野用

大家唔好唔出聲 1定要去投訴

成份判詞都夾硬黎，不始屌你老母告意圖強姦啦，都無咁嬲

唔係

投訴

果個唔係藍絲
果個係特權階級
軍警仔女

屌你老母死差佬，含撚啦

大把黑狗都執勤講粗口侮辱市民啦屌你老母臭閪

香港差佬 屌你老母

辱警罪

以言入罪

香港人西化先敢遊行示威，支那文化真係垃圾黎害死人

屌你老母死裁判官

應該唔駛坐

唉雖然法律真係中共玩晒 不過照上訴啦 燒下公帑啦

止唔止一半
鑊鑊新奇 好多名字都好新鮮

利伸: 9up

有無寫信師draft

A

W

投資師

屌你老母都犯法嘅一日

投訴師

自

拎返上次, 改改自已字眼

表達意見重要過文筆

屌你老母死差佬。係中意講，吹呀
屌埋你仲得

犯法就係犯法，除非你係警察

合邏輯，駁唔到

要告好似係告到

咁警察挑釁途人點計？

屌你老母臭閪敏

俾tg射中屌兩句都唔得

up

寫信叫馬道立出聲屌鳩佢

中國人歷史係一個循環，不斷兜圈

西方歷史就一條直線行落去，不斷進步

同觀星筆係攻擊性武器上訴個單一樣, 睇晒所有情況再砌埋一齊講就合理化所有野

係示威現場附近有人叫囂 > 破壞社會安寧 > 有機會引起其他人暴動 >個官自己假設有人因為句粗口而害怕

最大問題係要佢自辨, 過左咁耐記憶一但出錯, 搞到俾位個狗官入

簽左未 得7千人

習慣下 宜家中國

向馬道立投訴。。。。。。有無用。。。。

狗官 要列入鶳名單

麥美娟? d閪人都幾似樣

咁nmsl係咪恐嚇？

王芬
老畜牲教小畜牲

好大嘅官位啊

玩以言入罪啊

三萬隻狗既肉便器

垃圾官
班狗日日發曬癲咁屌人老母你又唔撚理

我懷疑你條狗官講嘅反智言論先係煽動市民出去破壞社會安寧呀
你唔去自首？
屌你老母

應該係警察老母

文字獄

屌 自由邦建國之後要清算好多狗官
至少要帶高帽上枷遊街丟爛菜臭雞蛋

就係呢啲法官搞冧香港言論自由！

冇錢。

dc係咪特別多狗官？🤔
仲會好似戴啟思咁負隅頑抗嘅清官係咪大多都至少高院或以上？
利申我咁耐以來睇新聞剩係見過水佳麗唯一一個判詞似人樣嘅清官

有人話佢含左PKT條撚

屌撚爛臭你個黑官呀快撚d出街俾狗用像膠子彈中頭啦

成個香港既制度其實都已經腐爛左 攬炒

屌香港d狗官咁撚多

可惜即使到依家連登都有唔少人依然唔接受華人呢個族群係有問題係垃圾民族

仲經常引用外國個別例子就講到華人劣根性好似全世界人都有/人嘅天性

台灣d法律真係好垃圾

On 9

有冇人明？

好撚痴線，簡直又送把槍俾班狗開咁，一聽到屌佢地老母又拉得，等於俾人強姦已經唔可以反抗，連講句屌佢老母都唔得

食屎狗官

所謂中國人歷史最好睇嘅就係，睇住呢個戇鳩民族週期性人口暴增跟住短時間內大滅絕reset，幾千年嚟無限loop,真係搵唔到其他地方嘅歷史可以有咁精彩

拉咗麥美娟未

推

台灣？

陳慧敏正狗官 畀狗屌
祝你死全家 死八婆

狗閪樣

被告叫囂導致他人和應並且起哄，若非警方當機立斷，或會引致一發不可收拾的場面，裁定被告罪名成立。

個案例係咁解釋咩
個案例似係set左個比較高嘅舉證標準，要證明到被告行為會破壞社會安寧

然後呢個官就推斷果下爆粗有可能會搞到周圍人起哄再破壞社會安寧
咁講法，飯民真係唔好行出街，分分鐘個官會話愛國人士見到你哋會情操高尚地火滾斬人，將佢斬人入落你地數

港共法官喎

屌 我講屌你老母 又真係屌你老母咩

販毒警甴 = 證供誠實可靠
無辜路人 = 證供不盡不實
戇撚鳩

要講NMSL

過多幾個月 你再睇香港法律

幫主陳慧敏

條閪婆幾時死

麥美娟都有用粗口鬧林鄭，咁又點計先

屌你老母呀狗官！

依個人才黎 唔可以比佢流失 要列入名單 凍佢外資 封佢passport 子女唔準出國 要佢生生世世效忠我偉大的中國

屌狗誤一生

個仔都係,所以先咁HIGH.

首席大法官余鐵雄

法官閣下，我宜家正式屌你老母

一定要上訴 唔可以俾佢變先例

主觀性判刑，法治淪亡

屌你陳慧敏

咩野法律講明唔可以屌狗？

黑警講得少呀？
屌你老母死8婆 立法唔撚比講屌你老母囉

香港司法，XXXX

冇
同國安法差唔多
法官覺得你危害國家安全 你就係危害國家安全
法官覺得你擾亂秩序 你就係擾亂秩序
冇一個法官係無辜

法官權力過大
法律任佢解釋
必須要有陪審團制度
蕭生都提倡過

法官應該受民選議員監督
得到大多數民選議員支持就可以推翻法官裁決

你媽Sick Leave

無錯真係

咩叫雖然食咗催淚彈，但係講粗口就係有罪

知唔知食催淚彈有幾辛苦？裁判官陳慧敏

Fucking garbage

當時已有睹路行為 咁即係社會安寧已受破壞啦咁關手足咩事 食咗tg屌下都唔撚得?

疑點利益歸被告?

若非警方當機立斷，或會引致一發不可收拾的場面，裁定被告罪名成立。
先入為主 無限延伸

所以三權分立係自欺欺人
權力是要歸於人民

其實呢單應該推爆 點解咁少 noice

一定要上訴

辱警罪喇

針唔拮到肉唔知痛既
而且個阿叔乜都無做過

有冇鄰國安法都一鳩樣

其實制裁一定要預埋班狗官

若非當時大量警員組織防線，起哄的人群相當可能作出人身傷害的行為，例如毆鬥、衝擊警方防線以及向警員扔雜物等；

可能

法治已死, POLICE STATE!

屌咁錯不推文, 推返

城市大學

反正又冇人會暗殺佢 判乜鳩都得架啦

喺街講粗口邊忽犯法?
投訴啦屌佢老味

普通法法官應該係中立, 但每次呢d案法官會腦補示威者係恐怖分子, 警察係聖人, 講大話都會打冷靜, 只要示威者有半句同警察有出入既地方, 就係信口雌黃

唔係死老公咩?

落地獄啦

言論自由

呢個官好似同721件事有關

個問題唔係到咗今日班狗官仲行得走得咩？
連登用念力念死佢都幾十頁係咪，但現實成班鵪春咁er都唔敢er, 屌完佢就盡咗力了 再講香港法治已死又笑下OMBD 就唔你地事了

事實就係你地班廢柴支持同鼓勵班狗官為所欲為，扮乜鳩無辜無力感吖，最叻咪講句你又唔帶頭，集體自私逃避講到你地全部攬住一齊死個日囉

殺

閪官

所以而家就博屌

屌你老母 死黑警

屌埋你老母啊八婆

咁差佬挑釁, 是否破壞社會安寧?會否判刑?
既然一國一制, 差佬有否觸犯尋釁滋事罪?

係正當執行職務

紅底法官
手足應該多多私下了解

屌你老母紅官陳慧敏

上訴啦屌
講粗口就挑動他人情緒
喺現場讚班黑警就真係挑動他人情緒啦

你老母就犯法

惟nlm咩，成句quote 都係話差佬放催淚彈
咁樣扯到去話想起哄無罪推定去左邊

吊，留言好好笑

城大都叫正路
但沃爾沃漢普敦大學係衰過香港top up degree

有制裁伊拉克伊朗暴政法官嘅先例，制裁名單。

係咪係fb成日講藍絲野個個？

垃圾 你班狗屌人老母

郭果條友係衰on9 講出黎
同黑警話唔好 俾人見到係同理

What kind of logic??

各級法院出色法官大全

詳情可以上呢度睇

曱甴官

臭雞